阿里巴巴200蚊集氣區

得我一個有？

7 NAME

投資學會(組你妹)

歐尼爾學生

BIN C

業績大插既話入你數

巴巴唔好好似騰仔咁倒跌呀

升到上天花喎

今日qq ao個陣都係咁

Baba Baba 人人都愛它

$200 easy la

開市前 169.90 +10.50
+6.59%
19:42:24 - 即時資料

巴巴頂住 唔好好似垃圾qq咁

好歌

應該唔會 唔係造市工具

巴打，我睇緊David Ryan 個本書，講緊2011年既市況

講D 咩 分享下偉論

偉論

串撚到

$174嚕

咪係，串柒柒
明明只係大家想交流下

咁都串? 冇野呀
上面位巴打煽火屌你

笑撚左 偉論幾時變左串

你地點買美股??

牛牛IB 8 TD 都得